大話精大話精

時間只會證明你講大話
比時間你彌補？冇
仲傷我
仲比埋第二個傷我
淨係識講大話
嘔心到死
明明日日好開心玩緊風流快活

用左一年時間去證明你講既大話係為左kum其他大話
一次又一次既傷害
然後我受夠喇 我要走喇
你自己慢慢後悔

臭雞

雞